是日午餐 叮叮薄餅

咁快午餐，我一餐都未食

慘過番印度

放假丫麻
BTW,好撚難食丫屌

狗都唔撚食

我食過啦 難食到又硬又咸

果時天頌百佳執笠，貪平掃左件

食完口渴到